[巴絲都答得]朋友嬲左你仲會唔會搵返對方？

有個朋友， 因為小事（我都唔知因為咩事）而唔搵我，咁我以為佢嬲左，但我發現原來佢係唔開心，之後我問返佢發生咩事？佢話無事
係咪嬲左？無
開唔開心？ 唔開心
過左幾日， 佢開心返

咁我係咪乜都唔洗做？

自己決定啦 你個心會feel到應該做咩 跟住個心做就得

我打算以後都唔搵佢， 既然佢都開心，有冇我呢個人都冇分別

但想聽下其他人意見